上海民族黨主張「反專制反大一統」 於紐約街頭宣揚「上海獨立」

上海民族黨人士在美國時間上週六（五日）於紐約市攜帶上海公共租界「工部局」旗幟及「上海獨立」中英文標語，在法拉盛、時代廣場、洛克菲勒中心和布萊恩公園等地方宣揚理念。

發起「上海民族黨」的外科醫師、紐約州執照針灸師何岸泉稱，他在今年起承擔籌建「上海民族黨」的歷史任務，並設定建黨門檻為一年內募集五十位創黨黨員。目前已在四個月內於中國及世界各地募得三十七名黨員；他感謝黨員站出美國街頭拍合照，用行動而不是口頭支持。

何岸泉又稱，上海獨立運動是大勢所趨，是順應歷史潮流而為。呼籲所有反專制反大一統的志士加入滬民黨（上海民族黨），他們之前在twitter上發起一人一照片行動，呼籲支持獨立的上海人在世界各地舉起標語自拍上載。

上海民族黨提出「脫華歸歐、全盤西化」理念，在推進獨立的實務上，他們認為要正視中共的強大，作長期抗爭的準備、不鼓勵淪陷區（大陸）黨員冒進，避免無謂的犧牲、以宣傳發展為中心，十年磨一劍，等待獨立建國機會出現，畢其功於一役；建黨後五年內，視需要在黨內募集臨時志願黨工，不設幹部，不封官許願。

woo

其實係中共臥底 中國又贏

有冇搞錯 咁撚自私

點解唔侵埋成個江浙吳語區玩

大國

係好事嚟嘅 走得一個走一個

同問港獨唔侵埋成個廣東玩一樣咋嘛

上海獨

上海獨立到中國應該即刻破產都得，超一線城市全部都係中共填數機器黎

連橫合縱呀
係時候要聚集發達區域嘅力量
打敗共匪再各自成國

深圳冇咗都死得

獨立的路上，並不孤單

個we7 gp封咗未

根本廣獨先係出路。

廣東獨立,建立大粵民國

反了反了

中國又嬴

支持

幾時會有大越國？

又多個盟友

上海好似唔同派別

深圳係支共親生仔